{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064226",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "다리섬카페"
    },
    "text": "麗水観光名所のカフェダリ島は麗水の最高のビューを誇ります。 この美しい場所は南山洞突山大橋の入口に位置しています。 カフェダリ島では様々なメニューが楽しめます。 アメリカーノは5,000ウォンで注文でき、カフェラテは5,500ウォンです。 また、モカスムージーは6500ウォンで楽しむことができ、グレープフルーツエードとレモネードはそれぞれ6000ウォンで注文できます。 カモミールリッチティーも6,000ウォンでご利用いただけます。 ここで楽しむ飲み物は多様でおいしいです。 麗水観光客がよく訪れるカフェダリ島はロマンチックな雰囲気と素敵なビューを提供します。 また、メニューの多様性により、多くの人がここを訪れ、休息を取ることができます。 温かい飲み物を飲みながら麗水の美しい風景を鑑賞することは、この上なく幸せな経験になるでしょう。 訪問客はカフェダリ島で麗水の美しさと休息を楽しむことができ、ここが旅行日程に含まれていれば良い経験をすることができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェダリ島はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェダリ島は南山洞突山大橋の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島で注文できる飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "カフェダリ島ではアメリカーノ、カフェラテ、モカスムージー、グレープフルーツエード、レモネード、カモミールリッチティーなど、様々な種類の飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島のアメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェダリ島のアメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島のカフェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェダリ島のカフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島で飲めるモカスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェダリ島で飲めるモカスムージーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島のグレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェダリ島のグレープフルーツエードの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島のレモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェダリ島のレモネードの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島で飲めるカモミールリッチティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェダリ島で飲めるカモミールリッチティーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麗水観光客がカフェダリ島を訪れる理由は何ですか？",
            "answer": "麗水観光客がカフェダリ島を訪れる理由は、ロマンチックな雰囲気と素敵なビューを提供しているからです。また、メニューの多様性により、多くの人がここを訪れ、休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島で麗水の美しい風景を楽しみながら、何をすることができますか？",
            "answer": "カフェダリ島で麗水の美しい風景を楽しみながら、温かい飲み物を飲むことができます。これは、この上なく幸せな経験になるでしょう。"
        },
        {
            "question": "カフェダリ島は旅行日程に含めるべきですか？",
            "answer": "はい、カフェダリ島は麗水の美しさと休息を楽しむことができ、旅行日程に含めると良い経験をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 562
    }
}